點解女仔鐘意有錢會俾人當拜金

舊陣時 女仔都係鐘意有學識 叻人
只不過現在
金錢係其中一個評定男人嘅價值
成功與否都係睇錢份上

良禽擇木而棲嗎🤷🏼‍♀️

🙈

良禽 咪係雞囉

女人拜金等同男人外協

係窮L先會話人拜金

拜金冇問題
有問題係扮撚哂清高
就等於啲男人話唔介意啲港女平胸西臭一樣

駁5到

咁你開個價喇

咁未叫拜金囉 有衝突咩？

此post已完

女仔拜金
男人睇外表一樣

天性

我有錢 但我一仙都唔用喺你度 你唔gur發脾氣 你咪拜金

點解男人鍾意大波會俾人話膚淺

點解人鍾意食野會比人話為食

係人都鍾意錢架啦 鍾意咪認囉

但係有種港女講撚到自己愛情至上

非你不嫁 到最後又咪係話你唔夠上進

撲埋去有錢仔度 送個閪比人屌

恨嫁入豪門恨到出曬面

另一種就係鍾意埋啲死mk

點撚知比人玩厭玩殘

就搵有錢毒撚/老坑埋單

你係有錢理鳩得條女拜唔拜金
與其鬧女拜金, 不如搵多啲錢啦, 搵個樣靚身材正
利申: 冇錢冇女

唔係架，男人貪錢貪到要娶欣宜type嘅有錢女我都會照話佢拜金架

精句

此post已結